有冇人一樣 已經唔識追女仔

明明同佢日日msg 但係唔知下一步應該點
到佢認定左你係好朋友好知己
已經冇辦法喺個friend zone出翻黎

又有乜所謂喎

好難追 個女仔係田徑隊跑得好快

自己單方面煩9人以為自已追緊人?
去廁所照下鏡先啦

我都中意左個田徑隊

約人單獨出多幾廿次街先啦

及早放手啦 唔好比佢害左你啊
所謂嘅好朋友/好知己同工具人無分別
都係有事就搵 無事就say bye
第時佢有仔 巴打你仲工具過工具人

可能佢真係咁諗 雖然冇chur佢
但係佢係好好人嗰種 唔想認都係咁依會應下

如果佢拒絕會唔會連朋友都冇得做

你個名

認同 你以為佢睇到你既好
佢彩你都傻 用完你就算架啦
佢重視既人都唔係你